香港人日程表呢！

大家張精力集中曬起中大理大和你塞度，香港人日程表又唔見咗！

1/10

2/10

3/10

咪講左星期六日休息

孫中山生日都無人記得

打緊仗日咩程表 每日塞完再lunch再開花啦問

和你shop

幫黃罷藍

4/10

5/10

6/10

星期一繼續黎明行動。

唔係取消日程表咩？會俾狗佈防
諗到搞咩就搞咩

阿 sir 未佈好局，唔會發報。。。等下啦

休息下先 等埋區選 呢個係建制同泛民嘅共識

係咩lol，可唔可以指正下幾時講過